美股認真討論區 CCCXCV

求新手ABC教學

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

最後一分鐘放到
呢隻野日日都係29-31彈上彈落
真係呀婆都識玩

屌 我星期一就取消富途
琴晚個交易系統卡死左
搞到我賣唔到啲udow
最後平手走左仲要俾交易費